大家小心加料胡椒噴霧!! 有腐蝕!!

（網民投稿）
提醒其他手足小心胡椒噴霧

1.呢個並唔係藍色水，而係有合理懷疑佢加左料，狀似胡椒噴霧包裝既不明化學物所造成既傷口，當場救護員亦話從未見過呢種情況，不知係咩物質，只推斷為強鹼性液體。

2.你睇佢表面好似無咩野咁，其實佢表面結左一個好厚既，喺入面仲不停咁腐蝕腐蝕腐蝕緊既，所以其實個傷口係好深，最麻煩就係佢表面已經硬「崛崛」，搽任何藥水呢都滲入唔到去入面...

求醫中，希望平安。希望大家手足小心。

p.s. 此帖一出，四方八面手足pm勞工組關心相中手足，仲熱心提供協助，我地都一一轉達了。請各位放心，手足求醫中。齊上齊落，香港人反抗！

成個fb都係 唔洗再貼圖

上國際 ！！

好恐怖，好似生化襲擊